Whatapps傳Apple TST有人懷疑感染個案

朋友傳來，言之鑿鑿，亦有人叫我不用理會。

有沒有巴打可以驗證一下，本人唔識得Apple的員工朋友，無法驗證。感謝大家幫忙